有冇人知呢舊野邊度買？

想聽日買到

腸油

點解要用外置 無mixer/ interface/ mic pre

Busking 個amp得jet input
支mic得xlr 輸出冇phantom power
我用一條xlr轉jet線
除左外置portable phantom power仲有咩辦法

最好係買隻細mixer (例如MG06X) 通利好似有
不過正常busking應該用返dynamic mic

謝

push